香港真係多得d正義撚仆街唔少

Link:

條女個樣

仲話自己係醫護人員 屌佢老母

我相信正義是不應屈服的
冇人夠胆唔讓座

相由心生

唔係話唔讓
係我俾咗錢我就有權坐
我想讓我會自己企起身
或者阿婆自己出聲我都會讓

但係唔容許正義撚說三道四!!

啲中文想點😵

讓俾呀婆等佢長命啲投多幾屆民建聯

點解負評

妳有咩權要求其他人起身？女車長？

我屌你讓唔讓座係個人行為，又用自己標準當係全世界標準去睇人，八婆真係八婆

醫護人員 正義撚

on9 讓唔讓跟本係每個人既自由

有咩資格教人地

睇到好尷尬睇字已經知個人係弱智

咁撚正義出糧all in比關愛
Post上fb想搏上位

讓座從來都係美德

幾時變責任

有啲似宮雪花

個男人自己on9起身先都輸左啦

大家有俾錢，阿婆可能俾2蚊
讓座咪叫關愛座讓囉屌你

完全正確
人人平等
搭公共交通工具就預左冇位坐
讓係人情 唔讓係道理

有次腳受傷，著左鞋睇唔到包住
全車冇位得番關愛座坐
又係有個癲婆嘈
我專登引導佢唔信我受傷
佢真係大大聲講唔信
最後拉落少少隻襪比全車人睇
D呀叔呀婆屌柒到佢仆街
見佢喊住落車都幾撚心涼

對住呢類人
識利用群眾壓力先係王道

咪就係d正義撚搞到坐到唔敢坐

唔讓座就話人自私精 畜生？
佢咁樣侮辱人都得？
個男既根本冇做錯